Bandai 跌 konami 升,點解?

Bandai 都話有 lovelive konami 依家仲有咩

love+